🇳🇬蓋清就正啦，有得攞$2000😏

蓋清=炒場師+全職炒股+全職賭徒
稅已經唔洗交，依家仲有得攞$2000

我都有

坐緊監都有得攞？

btw,我都有得攞

有得攞,

仲攞埋澳門9000

蓋清我遲早報警拉佢

拎老綜仲fat fat la

3糧牙

唔洗做？

條撚屌又過大海屌女

好癲 有咩野好食 銀河個邊

拎老綜既冇得攞$2000

一場手足，比面我，放過牙蓋ok?

我做倫敦金，出cash的

老綜加加埋埋多過2000喇

都話左佢係全職poker百家樂賭徒

拎老綜好煩，會成日叫你搵野做自力更生的

跳左海？

我拎綜緩有冇得攞？

你2世祖咪扮啦

義和狗

屌爆你老母臭化閪！